有無澳門仔講下海關做d咩工作

點解海關有蛙人落停車場搵失蹤者
咁平時
海關負責咩？
消防負責咩？
司警負責咩？
有無民安隊？
有無清潔食環部門？
有無衛生部門？

google
：唔係澳門仔

關你撚事